我覺得現場知道咩事既人 要快啲報料

將真相重組
點解會咁容易畀你哋發現公安
真係唔係好明 福建幫

聽日狗記招實又玩一言堂
想知個事情來龍去脈 方便打文宣戰